食女統計 （希哥 勝利 小豬 stephen ）

發現男人都係食本地陀地

希哥食女同時宣傳網絡安全（勿隨意整機）

小豬就倡議兩地統一

勝利食女，食到變大生意

Stephen就一沉百踩

柏g同天真嬌，當年最靚，最紅既都被希哥食晒
依家個啲都up唔出個名，點比？

希哥